出前一丁麪咩味最好食？

雞

辣麻油

麻油

海鮮

東京醬油

黑蒜油豬骨 同 麻油

雞容

xo海鮮

黑蒜油豬骨湯味

東京紫菜醬油

全部都垃圾

渡邊麻友

XO海鮮

麻油最正 食極唔厭
xo海鮮同黑蒜都正

雞蓉

原本嗰隻豬骨

麻油
聽人講咖哩味都唔錯

豬骨

黑蒜油豬骨

以前的辣椒面，以前的黑蒜油...
依家唔知轉哂料定乜柒 我食日，韓好撚過

麻友味

識貨

以前紅色麵果隻
而家就辣麻油

到底係麻油味定係雞味

五香牛肉

細個鍾意食麻油味，但係越大越覺得重口味唔襟食
所以宜家係豬骨湯味

好想食返
重有以前辣椒麵

綠色個隻 猪骨濃湯

日褲版麻油 岩岩出既黑

無撚左

極辣豬骨湯

呢隻

一定係豬骨

舊辣豬骨

麻油同豬骨最撚正

日版章魚燒味

牛肉味

你老尾味？

辣豬骨

幾時既事
都有一排冇買麵食 冇發覺到

所有辣味系列

五香牛肉味。

黑蒜油豬骨味

以前深綠色果隻極辛豬骨濃湯好正 可惜已經冇出
而家就辣麻油

豬骨都重味架喎

細個食過蝦味 粉紅色包裝
以覺好鍾意食
但依家已經冇出

我會落多啲水
麻油味一多水就好難食

以前*

得蝗會叫出前一丁做出前一丁麵，烏冬做烏冬麵

海鮮 麻油

+1

有無人試過咩雪濃湯味？

以前辣豬骨，因為辣椒麵
呢家係雞蓉同海鮮

原味麻油味
辣麻油味
味僧湯味
咖哩味
黑蒜油味

再加隻煎強

真係唔知有酸辣味

五香牛肉，必然之選

無隻好
同以前唔同

識食

3頁都冇沙嗲

好撚苦

細細個 望住屋企人食 自己只可以分到一啖黎食 個陣既出前一丁係最好食既

頭五名 （低 至 高）

5. 黑蒜油豬骨
4. 五香牛肉
3. 海鮮
2. 麻油
1. 咖哩

right ching

韓國既三養辣麵都好食過出前一丁

好撚正
但好多年冇食過
另外有隻神戶牛肉味又係好正

雞味？

可唔可以出番以前地獄辣紅色麵

肉絲（已停產）

黑蒜麻油雞蓉

XO海鮮>麻油>五香牛肉>豬骨

沙爹同豬骨

日本版豬骨

好耐無食
以前最鍾意食雞蓉味

你老母閪味

唔知係自己食厭咗定佢轉咗料，感覺上港版出前一丁無以前咁好食，而家只會食日版，有時等759特價先買，無特價就買福麵算，但福麵都無以前統一嘅年代咁好食 但貪佢唔駛煮沖熱水就食得

咖喱同雞容

炸醬同麻醬
不過冇出十幾年

麻友味真係耐人尋味
到底係麻油味定雞味？

你老味4頁先得兩個講沙嗲
冇食過沙嗲乾撈唔好話識食

我搵左好耐😭😭😭

辱屍 堅好食

神戶牛肉

紅色麵餅

唔係麵
點解變左麪

海鮮味
因為以前小學係快餐店食早餐就係食佢
5蚊一個淨麵
而家大個左都好鐘意食

海鮮&麻油